［冇圖］尋人

呢個girl 大家都識，佢講野好低B

求if

Ig

夏美